唱出聲：曖昧讓人受盡委屈

想聽下大家嘅曖昧經歷
點解我曖昧得咁on9

講我自己先
話說我有一個對象曖昧左三年幾 我哋呢三年都冇同人拍拖
直到有一次我哋都飲醉酒先至向對方坦白 互相都覺得錯過咗好多timing 兩邊都唔敢做主動 因為我哋本身係好好嘅朋友
個晚我地都話好耐之前已經開始鍾意對方
其實我哋都知大家諗咩但又唔敢講得太過清楚明白 可能係習慣咗呢段咁長時間嘅曖昧關係？（我都講唔清楚）⋯⋯所以又係不了了之左.........

直到半年之前佢準備去exchange一年 所以我嗰陣時諗住下定決心係佢出發之前搞清楚呢個關係
點知佢前所未有地同我保持距離 講嘢變得好小心 當然行為都唔敢過界（我哋不嬲乖嘅）
既然佢咁樣 於是我就同自己講係時候放低呢段唔清唔楚嘅關係

幾個月前我識到一個對我好好嘅對象 最近我哋一齊左都過得好開心 不過內心深處仍然對曖昧左四年幾嗰個人有啲內疚感 因為好似調低左佢咁 我自己係香港風流快活 佢就自己一個係外國過日子
點知
今日無意中聽到朋友話原來佢去exchange 前已經女朋友
簡直係衝擊
我自己仲傻豬豬覺得對佢唔住 原來佢呢四年幾已經變成一個識玩嘅人 今日先知原來自己幾純情 屌

臭雞

你巴定絲呀

曖昧4年幾 然後兩個都唔表態
最後就兩個都同第二個一齊

唉四年都唔短 真係幾鐘意都心淡啦 一路都唔知佢想點

「今日無意中聽到朋友話原來佢去exchange 前已經女朋友。」

呢句係已經有女朋友
定已經做左人女朋友

已經有女朋友
Sor

曖昧到以為會一齊都不不之 傷心好耐先知比人當攝時間

表面睇佢對你冷淡可能因為佢開始拍拖，唔似係玩你

其實你係嬲佢唔同你講拍拖要你白等，係咪？